有冇人聽nothing but thieves

主音把聲真係靚到不得了

有冇人會睇黎緊6月個show?

有

幾鐘意佢地！
但唔知佢地嚟香港 即刻買飛先
多謝提醒

飛已買

想睇但得一條友 有無手足一齊睇

Push

一條友都可以睇架

一齊睇開心d

岩岩先見到會黎
買左啦！
上次cancel 左
好期待呀